［大力求救］你認為香港是否漸變為警察國家？

我地係浸大讀緊政治嘅一班學生，今次好想睇下香港唔同網絡用户對於香港警權同社會嘅關係

跪求大家幫幫手五分鐘內搞掂！

感激香港人

唔係漸，係已

一定要登入google ???

填唔到，冇權限

屌！ 好似少少搞錯！等一等！

有可疑

唔想名腳印

唔認為

都已經係

Ed

改番！多謝提醒

做政治研究 要睇trend 呀個d 太武斷唔得

係剔錯左而家不留名啦

Jj插沙 求大家做

Done

是

第一part嘅問題好含糊
咩係合理可以問清楚啲

已經係